最近法國tvb得番醫藥健康廣告，開始進入亞視永恆模式

東張X望中間賣廣告一節時間有大約5分鐘
但係出現咗3個維特健靈廣告

仲有屈人寺寵物廣告力撐

動物健康係好重要

仲有廣告時間播哂成首MV

(垃圾VIU好搏命未呀 成日播垃圾韓劇)

亞視：撚有廣告

食飯見到連閒日下午重播劇都有廣告真係笑左